支那youtuber去西方彈古箏

彈埋啲乜撚我的祖國 連登仔有無方法對付佢 極有可能係共諜來